youtube廣告做乜鳩？

以家youtube係咪賣game廣告不特止
隻撚隻game都搵晒啲咩
香格拉呀 熊仔頭呀 屎來帽呀
個個起度講game名
已經見過唔少game係咁

今日係街睇youtube彈出黎

d 廣告一日cheap過一日 好似睇緊大陸youtube 咁